想問E家仲去唔去到台灣?

因為黎緊做小腸氣手術(個手術香港算比較新), 但問題佢話未必人人做到(其實我未見過外國話做唔到)....佢話做唔到就要做人工網膜, 但如果係我想考慮佢話做唔到就唔做(但都比佢打開個肚睇先知)去台灣做手術...
所以同大家講千萬唔好病

去到呀
但最好清楚萬一要做手術會留幾耐

祝你健健康康

去到咩 你認真？

no
除非你有居留權/台灣藉

我諗要去台灣做手術都係要有居留身分掛？

失眠唔知自己講乜

呢個病係咩成因？

黃秋生去到拍戲，試下拎唔拎到入台證

因為佢話新個隻唔得用返人工網膜...但唔想...